[經典神級純愛漫畫]我的初戀情人，有冇人睇過

最近唔知點樣撳到平井堅首歌，突然記返起有呢套野
仲記得以前租左電影版嘅睇
睇完就走左去睇漫畫
漫畫最尾講呀逞唔想死但又寫信叫繭搵嗰個
呢種矛盾嘅感情睇到我個心好撚痛
好彩電影同漫畫嘅結局相反，都叫做有少少安慰

btw平井堅首歌真係好撚好聽
啲歌詞簡單直白直線抽擊
尤其係bakadana嗰句真係拮到入心